［長期置頂］荃葵青遊行Live(2)

5001重開
立場live

南橋入青衣轉右行未到狗屋前右邊有樓梯同𨋢直落工廠區
想避風頭/ 搵個位休息可以經葵興工廠區可以上石離
青衣青楊樓搭上6樓 有天橋一出就係巴士總站
大窩口村行 有路及𨋢上葵涌村 應該仲有車走
1840 大窩口MTR b出口安全

身處楊屋道（聯仁街以東）的普通市民，如感到危險及情況許可下，請在楊屋道向葵涌方向離開。
- 抵達德士古道後左轉，可前往大窩口邨 / 大窩口港鐵站。
- 直行葵福道，前往葵芳約 2 公里。

- 大廈街有狗車
- 1843 韻濤居附近亦安全
- 未fc: 光輝圍疑似有狗

自推